[FSG世世代代做中國人] 屈福特 對 利物浦 4

In selling club we trust

好耐未搶過1001

9up
咁緊張

有米mk

唔好拎事實請笑

🇾🇳🇼🇦🔴

YMCA

DLNM FSG

改名未

想得到的多數不能夠相擁

未夠30日

屌你老母紅牛

Fsg死全家
Linda比我地姦

屌你老未fsg

ojo、mkv、沙高、廢摩走未

大家紋晒身知咩事啦

姐係講中左

廢摩別走

唔好再拖喇 vvd 係黎就快d 黎 古係賣就快d 賣， 最怕搞到最尾先搞然後賣左古又乜柒都無

去轟鏝好過

mkv沙高必走 ojo借 屌摩留

古做封面

沙基利真人米八gym撚大隻到仆街
個樣有少少似彭于晏

冇人要

你老母似狗

好耐無見古 ig 出post story 都極少

尼馬走之前都係

巴西版

個鼻似成龍眼似梁朝偉

咀似江欣燕

真

古仔自己玩fifa既

唔走

打FIFA
條友唔係做左PES封面咩

黎香港咁多日出得一兩次story

沙高好索

佢歸隊前係狂post story, 尤其費奴結婚果期
一歸隊就極少

專心練波

Research carried out by ESPN & the University of Bath has ranked Liverpool as UK's greatest sporting city.

Peter Moore #LFC CEO: "It is no surprise that Liverpool has been named as the UK's greatest sporting city in ESPN's research."

Peter Moore #LFC CEO: "Liverpool is an incredible city with a rich sporting heritage and filled with the most passionate fans in the world."

原來ceo都知利得歷史

祝fsg全家長命百歲

Virgil Van Dijk is waiting for Liverpool to make a £60m move for him following an explosive transfer request at Southampton. (@MirrorDarren)

Mirror都j了

講咁耐甚實VVD落過bid未

神軒留言

70m 都要俾啦 一來利極需要，二來人地已經做晒所有野配合你

太遲喇vvd
我哋已經夠人喇

古仔可能本身日日打FIFA

屌 老母個👌🏻好串

開始杯尻古仔了

係我角度 再加都得

球員搞成咁 最後來唔到利 對於員，對利都好大打擊

因愛成恨

💩

單吊西因為利同富含反撚左面
但最尾去左熱但打唔起

利又唔係未試過

不了，高普話夠中堅
就係vvd太想去利fsg先夠膽死壓價

好想要vvd

唔會黎的了

未

留古加簽vvd = 幾多%

做中國人啦屌你

87%

應該同你出pool幾會差唔多

邊個負皮

唔抵得古自己擔大旗
自己果陣就on99係後面陪跑

Jamie Redknapp absolutely slaughtering Southampton last night. #LFC

Fsg: 修咸頓無話可以買 不了

lmlm

Fsg屌你老母

講咁大聲一陣特登唔賣丫

笑什麼，你也是selling club

你做香港人啦垃圾

Barcelona: "We are here for Coutinho"

Liverpool: "Nope, not seen him"
😂😂😂😂😂😂😂

根本無講過修頓會賣

如果球員想來就來到

基達 vvd 一早著緊利波衫

不了 做英國人

根本無講過利會賣

如果球員想來就來到

古仔一早著緊巴波衫

個題目開得好好

高美斯換vvd la

當修on9

美斯就得

Fsg做中國人最後咪移民去尾國

利先on9

sakho + moreno + origi = vvd + betrand + 意大利佬

打和啦

首先係中國人

點都好過腥港人

要做個死窮鬼既中國人

巴黎鐵塔 沙高
不列顛海峽 高美斯
塞爾維亞魔翼 馬高域

3件換vvd 我覺得幾合理

個個都留言
係咪好驚佢走
Lulu同老母都有留

基本上下面啲留言得2款
1. 去疤
2. 留利

好想知外國利撚有無不停屌F$G

有 不過意見接受 行為照舊

pes用國家隊球衣幾聰明
最小唔會跟車太貼

巴西版係咁
國際版已經炒左車

FPL group有冇link

其實呢幾年都係修頓買左咁多人，點解就係今次咁唔順利

知道ia既好未

撞岩人地覺得夠皮 唔想再比利拆骨

驚都未驚過
不過長遠想留就唔該做下野

IA變左Edwards

國際版好似係巴塞封面

個新仔懶醒

食下回佣叫下雞又有咩錯WO

Neymar係中間

唔係話想放盤咩

等下會員唔去動漫節答你

岩岩係屯門見到有女仔著lalala

咩身型

可能IA同對面修頓係雞蟲朋友
平時所謂傾轉會工搵日搞活動就得

依家換左個樣毒毒地的電動撚

一來老友被炒 二來都唔知條友講咩 口疾疾咁

我黎

其中一個沙高黎

係

肥婆黎

都啱

原來你仲有上舊登

我都仲有上

笑死

幻覺

Unlike左啦

撚利迷唧

1. 見到呢個comment
2. 叫老友買重自己留隊
.....

😂😂😂😂😂

fsg同佢講左影完相先公布得

好on9

"With Mourinho we battled for trophies, with Zidane we won trophies."

- Marcelo when asked for difference between coaches

識講嘢

舊聞黎

留

Sevilla will try to re-sign full-back Alberto Moreno from Liverpool but understand that a deal is unlikely.
( Diario de Sevilla )

屌摩重生 不賣了

[img
][/img]

古天王座騎
賣不得

座騎 屌笑左

vvd開始後悔未？

快 賣

Fsg 係咪想等修仔求我地買vvd 先肯出價

又呃錢

高普好可憐

得英國有得買

Made in the UK and exclusively available in the new #LFC Anfield store and @NewBalanceUK from Monday #MiUK #LFC125

好柒 不了

認真 為左留古真係唔賣得

黑色個對

話說fantasy team 唔係可以係app 度pick team 架咩

一開始出個對紅色10月再有得pre order

香港都有

唔知
佢twitter回覆人淨係講10月再有pre order

好瘦，細細粒

原來就係你呢個毒撚眼都唔貶 不停視姦我

肥婆唔好扮瘦

賣lalala波衫 有絲打(i.e.我)著過

新季英超係咪單邊章

賣埋c10應該都finalize今個window.
如果買到vvd甚至keita固然係好
買唔到都冇咩所謂 反正有錢賺
如果今季都可以入到前4就perfect

DLLM 精壇

SPORT - Barcelona's delegation will present a last offer of €90m today, hoping to convince Liverpool to sell Coutinho.

精壇d撚屌都唔知咩構造

Fuck off

仆街，股東來

估唔到馬些路敢串球壇串王

咁少，過主啦

賣撚咗仲點prefect 呀…

真定假呀 on9到超越我想像

買撚左個絕對主力仲想入前4就知佢地既諗法幾撚唔現實

唔買人，下季一定無前四，我all in都得

唔講仲以為賣左古會派返錢比球迷

咪買左2件 執左1件

咁我問你，佢果件lalala係邊年

緊係指再買人啦，

official member有得分

最靚都係果對

唔知以為佢有股息分

唔知講咩好了 留個名算

岩啦唔好出聲了

其實可以唔洗留

有冇巴打可以收留我件主場8號keita
童裝加大 我著過幾次only
利申: 絲打

屌你老母

估唔到佢變左老鼠咁既存在

大唔大波

留黎珍藏啦

大波 扯開左件衫， 巴打好難著番

假膠定堅

你過主啦

唔好下下疾住曬啦 ， 又唔是同你說話

D咁啦...
不過圍細

唔想你咁戇鳩為你好

果陣問個巴打印邊個好
佢叫我印keita
話黎梗
點知仲著埋去大球場
俾人笑到面都黃
好彩有帶衫換

邊個巴打開名plz

一定是 果件紅牛fans , 昆你買啦

邊個巴打咁好人

@Keita_8 出來澄清一下

介唔介意影件衫上黎

屌你老母手持兩億比個咁嘅價黎係搞笑定串鳩利同古仔

咁嘅價古都唔會想過去啦

自己竟然比條廢鳩屁馬少一半身價有多

咁柒 影上黎比人笑咩

返到去影

咁唔影喇

著上身

介唔介意著住影

你出少句聲啦
可能有人會肯接貨

屌你搞撚事

Can子戇鳩仔黎

D喎
唔買都想睇

yes, 唔好理個kai子

我話我柒炸

著去跑步唔好洗,我買

影個陣要見到件綠色帽

我地仲有沙高做籌碼買人

你走啦仆街仔

修頓唔要

點解冇人要沙高

未解鎖

搞到好似果啲ig賣有味野咁

咁廢

有咁既事？

想得太多

綠帽米連賣衫都撈埋

Mamadou Sakho out training on his own at melwood #LFC

唔好爆人往事

自己放棄

點解用巴西隊波衫

巴西版當然係巴西波衫

Barcelona's delegation are currently in Germany negotiating for Ousmane Dembele, and will travel to England for Coutinho after. #lfc [RAC1]

中共送錢代表團

疤狗幾時死

一帶一路

我以為全球版

會然甘草米二號係funson黎

有冇人有fantasy code?

希望psg比啲心機買埋敵機呀

睇錯fsg

等多一年啦
下年嚟㗎喇

早兩頁

Watford are not seeking a move for Alberto Moreno, with an eight-figure fee required to take him. (@Observer_Owl)

一千萬都唔肯俾

15m

最期待的畫面出現了
聖人可以同fans有個交代

陰公

乜水呀
有冇人會睇哂篇野都成問題

利撚扮修迷

屌你老母隻垃圾can子真係好撚煩

呢個真

ching 有冇第二句牙

講起波衫
new balance 利記波衫 缺哂貨

我有
你係咪要

影上黎先講野啦

有無咁顛

出價未？

見125周年
大球場買左件古仔
好撚後悔俾錢fsg 拎去儲

賀芬咸歐霸附主場大戰紅軍2個鐘賣哂飛

49572/16/10 12:46

歷史性首次參戰歐洲賽的德甲球隊賀芬咸，被抽...

now體育網站﹣

打錯字定預言

成篇都係歐霸

唔係踢歐霸咩

冇錯呀，利爭入歐霸，賀芬咸爭入歐聯

邊度路低邊度企番起身，我地今屆比賀芬咸打歐聯，我地自己打歐霸嬴個冠軍番黎

所以賣古

仆街我睇晒。。。。。

咁你隊波係踢開歐霸
唔怪佢

佢話古仔下季走
仲話呢個係unsuccessful transfer window for Liverpool

仲乜撚擺明唔撚掂啦屌

精壇： 轉會窗都未完
人地唔肯賣都冇辦法
啲錢你俾？

sor

無計 就係咁殘酷

利有左高普 都只係食物圈二線......

一樣比巴長咬

不過利有權屌巴
修都有權屌利

咁梗係有問題啦
請啲人返嚟搵目標買
點撚知三個轉會窗
都買唔撚到中場中堅

thx, 個group都幾多人

雲迪克 單野 到底 edward班友是唔是仲打算壓價....

#lfc remain adamant that Coutinho will not be sold & insist Barcelona are wasting their time travelling to England. [@TelegraphDucker]

Liverpool are unaware of any plans for talks over the player and will not welcome any more approaches. #lfc [@TelegraphDucker]

Matt Le Tissier has warned Liverpool they will look “foolish” if they revive their interest in Virgil van Dijk.

Coutinho reported for training as usual today. Attitude 1st class as always. Reports that Bacelona in Liverpool for talks news to LIverpool
@SkyKaveh

屌 REVIVE都唔夠道歉個下ON9啦
收錢啦dllm

咁都買唔到就最foolish

已經柒到無野可以輸

簽唔到繼續比lovren派膠仲foolish

大家點睇FSG好霸氣咁一句唔賣彈落巴狗代表團到就山埋左門

希望佢地學下RB咁

修頓一樣咁打我地

A reminder of #LFC's stance on Phil Coutinho this summer:
"Not for sale"
"No other interpretation of that"
Barca "can save their energy"

呢單野無得返轉頭
唔賣比利一係雪一係賣俾車

十卜FSG

閉門會議傾緊賣幾錢好

古 唔好走呀

收皮啦

我都覺得vvd我地唔洗諗
修記一定覺得因爲利先搞到咁既局面
賣既 都賣俾車

Btw 車個邊好似話開季得14個人用

transfer request都交埋都唔肯放
真係唔知邊個foolish啲

鋪鋪都比車HIJACK 屌你老母死車狗

利最終買唔到就一定係利

垃圾車買咗達子我好心涼

車狗少人用但人地正選11個已經好撚勁
仲有hazard,bakayoko未傷完

唔怕啦,我利最鍾意買我車D人

Coutinho reported back to Melwood today but didn’t train with the squad as he continues to have treatment on his sore back. (James Pearce)

There are no issues or concerns about Coutinho’s attitude. As it stands he appears unlikely to submit a transfer request. (James Pearce)

Coutinho doesn’t want to disrespect Liverpool, the club are adamant he is is staying put as he battles to be fit for Watford. (James Pearce)

Coutinho doesn’t want to disrespect Liverpool, the club are adamant he is is staying put as he battles to be fit for Watford. (James Pearce)

There are no issues or concerns about Coutinho’s attitude. As it stands he appears unlikely to submit a transfer request. (James Pearce)

Coutinho reported back to Melwood today but didn’t train with the squad as he continues to have treatment on his sore back. (James Pearce)

古呀古

Liverpool insist there are no talks because their position remains unchanged that Coutinho isn’t for sale at any price.
( James Pearce )

啲Liverpool based 記者唔放風vvd 嘅

冇傾緊點放風

咁vvd有無talk呀屌你老母fsg

個個注意力去哂古單野到，無人再屌簽唔到人，到 831 留到古個個開開心心，FSG 又然了

希望唔好去到交transfer request

利物浦其實都叫曾經輝煌過，點解會無油王想玩同冇乜大牌教練想教

今季仲未買波衫 咁john左精壇會員今日咪打算去new balance 買件主場
點知佢話得返時代有 仲要得返m size

有油王 但美國佬唔撚賣比油王
依家高普好TOP啦

高普仲唔夠大牌?

fsg 之前好似同 財團爭買利記

Brendan Rodgers asked whether he's trying to sign anyone before Celtic's Champions League qualifier"

"Yes, Coutinho!"

#UCL #Coutinho #LFC

之前有杜拜野想買架

杜拜財團

DIC bid多次好嗎

不了

戇鳩當有趣

Premier League managers were in Central London today for their yearly meeting ahead of the new season.

唔記得左點解唔揀財團

同你今日係呢個post一樣

又想道歉咩

有四大中堅

收皮啦can子

做咩之前咁多時間唔買
btw實會返貨啦有錢唔賺咩🇫🇸🇬

2014年有訪問問DIC會不會再買利記
人地話太貴不了

利簽乜都唔順利

廢中好撚型

中。左降頭

堅定流

真 最後賣撚左比美國佬

咁都唔知

好記得精壇班人係好抗拒油王入主
驚油王唔賣就收皮
但時間證明油王係好長情

Liverpool set to reject Hannover 96's loan bid for youngster Ben Woodburn. (@MailSport)

無印象
精壇班撚樣快手仆街啦

新古仔

借埋去啦

反正遲早成隊都㪚band

借去德國冇乜用
寧願佢去落英冠

慘。。都係歐霸

已經預視

今年英超D教練都幾得人驚喎
名帥多到

好期待肥賓回家

屌要買人

理你借唔借woodburn 同 kent出去

撞到修頓教練 同佢講幫幫手
我地用四大金融換vvd

睇返D教練
比歷連奴,迪保亞呢D真係得啖笑

大炒垃圾利

好型啊廢中

今年英超個轉會so far 都好癲
有人二億執防線
有人一蚊都未用過

simple is perfect

咁高 著咩都型

唔計肥賓 個個著起上黎都好型

不過我實carry唔到

廢中高d定比歷高

你一係假利
一係細蚊仔
一係入左冊
完

肥賓好型wo

不要去羨慕不要去妒忌真的不想得到這福氣～～

身型輸晒

法國得高普一個恤衫都冇著

熱狗肥普瘦左

Baby fat 姐

肥普瘦左仲叫唔叫肥普

唔著都咁正

肥賓都baby fat

講緊會員

屌...打

Style識咩牙你

屌奶星朗奴高文帶左咩去meeting

屌，而家利D高層塊面成呎厚啦
仲會介意比你條19話佢ON9?
買到VVD利迷當佢地神咁拜添啦

都係高普最型
一條老牛完勝佢地
開個19會都個個著西裝

買到VVD，留到古仔，要還神了

Barcelona ready to pay up to €120m (£109m) to Liverpool for Philippe Coutinho
@SkyKaveh

FSG:150m啦

咁撚少 留番黎供樓啦

死開啦 就開季 唔撚放阿 疤狗

都未計so7之前咁平放
150m 鎊就差唔多

如果下個禮拜利出古對賀芬咸
應該夠嚇退巴塞吧

古仔走先定vvd黎先

所以唔會出

一口價200M

擅抖

其實個ESPN準唔準

有7折卡先買

中堅都買到兩個，
問題係中場啊，三個轉會窗，
波蘭仔，打好D，基達，
三個Daddy嘅target都簽唔到啊
FSG out!

利條中場都廢左好幾年

死疤狗搞鳩多仔同利記

睇黎fsg真係唔試bid VVD

自從H1.....

準既話 應該已經簽左3個古天奴

.@SPORTBILD say a Barcelona delegation is travelling to Germany to discuss deal for Ousmane Dembélé. That wld mean Coutinho staying at #lfc

西班牙果邊成日出口術

加埋西媒應該聽朝起身簽左5個古天奴

疤想簽哂兩個

沙鳩你唔好咁啦

呢隊利物浦... 隊長

咪係 唔通好似利咁對住舊轉會費打丁咩

呢隊真係近廿年最強

希望疤古仔、單肶利都買唔到，唔知點解好憎呢隊波。雖然隊波人情味都ok，球技黎講有幾年我真心佩服，但唔知點解硬係有啲氣質好乞人憎。

有無巴打知道魯爾梅利斯近況點？
離開費倫巴治之後好似無哂聲氣

當年好鐘意呢個公仔佬

佢唔搶古仔 本身其實無咩野

撚保險狗撚得好爽
二千萬現金存款, 可以點滾大?

利申 尊重保險從業員 但有d人真係狗黎

都講咗四五日話差幾個鐘簽到
到今日仲係差幾個鐘簽到
可能關相對論事

平行時空

希望fsg行路仆街死

越來越接近光速

不過我估其實疤都預今年買唔到
依家為定下年舖路
如果無重要冠軍緣無意外今季應該最後一季了

死好多人

屌奶星 個個係到屌疤 其實個罪魁禍首明明係鈀
一野攞222m黎買人 完全破壞成個市場既平衡
唔阻止佢既 以後西甲=鈀既後花園

沙皇都未爆炸死啦 嚇鬼

有無可能換左成個轉會部門

有幾多個老細係真心想搞波

最城油王

爆左啦

除左FSG全部都係

阿巴

古賓

享利

佢地係就係搞波 不過係moneyball

The Catalan club will pay an initial £81.6m with bonuses that could bring the total transfer fee to £108.8m.

Sources told ESPN Deportes' Jordi Blanco a delegation from Barca travelled to Liverpool last night to finalise the negotiation with the Spanish side's chief executive Oscar Grau present.

The news comes on the day the 25-year-old has reportedly told Jurgen Klopp he wants to leave Anfield.

Liverpool face Watford in their Premier League opener on Saturday and will be desperate for Coutinho to be involved.

But the Reds star looks to have his heart set on a move to La Liga.

專心搞linda對波？

死撚開啦屌

攪都攪丹比利啦

講到似層層

始終問題為
我地老闆/其他高層是完全無出來講過野

足協本來就係一堆腐敗份子 成堆只想攞著數
班友點會理

卡塔爾踢世界盃單野無下文

又好像RB 又話無實際控制權
但紅牛大老細 可以出來 親自話唔賣

講真1.5億條氣都gur d
其實so7 個買斷價都係200m
不如一換一啦仆街

要睇個球員肯唔肯

點解距哋唔買一億髮王普巴？

今次ESPN擺封面唔到我唔淆底

COUTINHO LATEST

Philippe Coutinho reported for training at Liverpool's Melwood base as usual on Tuesday amid continued speculation over a move to Barcelona.

Sky Sports News understands his attitude has remained first-class, despite reports to the contrary and a desire to move to the Nou Camp if a deal can be agreed amicably between the clubs.

Catalonian newspaper Deportes claim Barcelona directors are in England this week for talks with Coutinho's representatives in the hope of striking a deal.

But sources have told Sky Sports News that there are Barcelona officials in Germany trying to secure the signing of Ousmane Dembele from Borussia Dortmund, while Liverpool are also unaware of any Barca officials being in England.

冇錢就死撚開啦死疤狗

兩大傳媒D料意外地極端

so9+2.2億咪放俾你囉死疤狗

好ball

巴狗班友 依家幫馬fsg吸火藥

本來2日前 高普話後防夠人 全世界利都屌fsg

依家無人理

巴狗死開d 2億是談判基礎 加咩人 再傾

Spanish & Brasilian sources say #LFC have agreed to sell #Coutinho after meeting with Barca reps. English media say they've not even met.

巴狗

之前in hours done deal 都係巴西 espn source黎

賤種疤

巴塞點解咁耐都唔出道歉聲明=3=

我係高普 直接出來講
我個陣見唔到 古天奴=我走

同Fsg 講 無得傾 唔洗觀望

古狗奴咪撚走呀

希無爸打已經諗番起廢托臨轉會窗幾個鐘先叫走

Fsg有錢賺就得啦 邊會理隊波

黃紙走咗又歐冠歐霸 邊會同利玩重建

屌你老母fsg

完了吧 如無意外

我覺得班pk高層

仲係無一定留人決心 所以無人出來講清楚唔賣 廢事事後 被人話反口
(如果唔係可以好像朗尼克咁 已經出來屌鬼)

堆記者不停講 又點
當年巴神錯左一次

高普根本自己出來綁住成間球會 佢走我都走

高層唔想封自己後路
根本fsg岩價就會放

依句真
疤出到150M既話FSG肯定即DEAL

不嬲都好撚憎疤狗
由哥狗時期開始，明明有實力，係都要插水，做戲，黑哨
買親人都煩過閪，做埋d小動作，又笠衫又成班球員出口術，又用加泰報吹風，又唔肯高價，根本係fsg既強化版
人地皇買人直接一大筆錢

古仔可唔可以去到巴塞擺操 會點？

咪傻

屌爆你老母呀fsg

巴西西班牙d垃圾媒體擺哂主觀願望落哂報導垃撚圾

古仔點都比多季高普啦如果真係尊重利

sky bet 古去疤 落重飛 熱左勁多（開完會之後落）
大家真係要做定心理準備

古個態度是巴狗同利傾得惦 佢會過

依家問題係我懷疑利留人決心
成間球會除左高普無人公開出過聲 唔賣

好多人話記者 巴神單野就係例子 球會高層硬塞 巴神 伊度奧二選一 迫羅渣士要賭巴神 (羅渣士自己，謝隊自傳都證明左有呢樣野)

當巴狗加到120，130或更多 班高層會唔會向高普施壓是好懷疑
(我角度 1000m 就賣 )

自己本來都有100m 未用

總知好像Jc 咁講 古一走

搞場riot比 FSG 亨受

係搞就快啦

【紅軍拒售古天奴】

James Pearce @Liverpool Echo 報導球會態度如一：不會出售古天奴。有球會高層表示巴塞代表飛抵英國洽購古天奴一事，只屬西班牙傳媒虛構。利物浦強調並沒有跟巴塞接觸，任何價錢也不能在這個轉會窗帶走古天奴。

上週友賽畢爾包後，球員可在週日、週一休息，而古天奴週二返抵 Melwood 報到，而他因背部不適而暫時缺席操練，現希望趕及康復在週六開鑼戰上陣。Echo 了解在會方同意巴塞出價收購時，古天奴才會接受轉會；他也無意向紅軍提出轉會要求，因為不想令球會失望。

而高普亦已告知古天奴會方不會將他放棄出售，古天奴跟紅軍的合約也直到 2022 年，當中並沒有到價賣斷條款。

James Pearce點都可信過d乜濕鳩報掛

VVD去利仲熱tim啦咁

封埋盤

，收皮啦西謀

哩條撚屌9噏左咁耐仲點撚樣信佢啊，再者貪錢縮頭老闆一日唔出黎一日都係待價而沽狀態

Philippe Coutinho for € 90 m + 30 m variables. Barca ready to deposit this amount right now. Giuliano Bertolucci (Cou) is in BCN

d西媒真係on9
一Google個名係Paulinho經理人黎
古都唔撚係佢

90m歐(笑)

高層出黎講話

佢記者嚟=.=

一句講哂 如果fsg賣古 利市準備暴動

LFC net spend under FSG by calender year:
2011: £45m
2012: £27.5m
2013: £41m
2014: £29m
2015: £21m
2016: -£5m
2017*: £36.7m
Average: £27.8m

賣古我冇咩意見
但唔該買vvd+keita ......

賣波衫都唔止啦

出幾件特別版又成班進貢

年年TV轉播收入都夠襟net spend

所謂限量版賣極都有

憑咩覺得廢中會咁做

15年正數係因為賣左so7 姐

又要睇獌大抄蝗了

我都想利有得踢呢個19盃

一億髮王 型到

屌

好撚一面倒既賽事

offside goal

反正dayoff 咪睇睇獌狗點死法 仲有一億髮王睇

avg 19x 高輸高波

就係要呢啲 羞辱距

屌你老母 笑料

燒味聯

獌搵呢班人泊大巴

屌你 cooling break 真係好on9

黎緊英超有冇呢件事？

輸緊仲泊巴士

宜家 d 球員薪價越黎越貴
熱撚死左渣都冇

盧卡古

冇留意開 獌除左買左lkk之外 今季仲有咩值得注意既新兵

因為天氣炎熱，而又正在踢球，會產生大量熱力，身體過熱時，肌肉會容易抽筋。為了保護球員，國際足協規定當球場內溫度達致32度或以上，球證可考慮暫停賽事幾分鐘作一個cooling break，好讓球員休息及喝水。足協亦規定球員需要飲大量水，更要逗留在蔭涼處，但不能坐下或躺下。而cooling break 通常都會在美洲及非洲國家主辦的世界盃出現（因為這些地方都較熱和少風。)足球加入Cooling Break也不是新鮮事，08年北京奧運男子足球決賽在鳥巢上演時，氣溫接近35℃，也首次引入Cooling Break。

現場氣溫幾多度

放心 唔會熱得過香港

有無link ios可以睇到？

普巴勁撚到

Matic, 防中位升晒Level

車真 on9

日頭成40度

公平咩 我地分到隻幻幻 人地就有隻即食防中

條中場真係好撚正
伊斯鳩 魔笛 卻奧斯
卡斯米路無神神就執你一劑

希望老虎對曼聯都可以輕鬆收服盧卡古

到時放我地隻摩獸同佢地隻小魔獸隻揪隻算啦

好波

Isco 咁勁 30m買條鳩毛就得

飛機王

感謝獌狗深夜帶來歡樂

爆炸狗又出嚟自爆

蝗個龍都幾渣下，下下撲出黎

笑撚死 爆炸狗真係自爆咗

(=^・・^=)

推咁快點追post

Philippe Coutinho Loan deals do count
Barcelona 1/4
PSG 33/1
To Stay at Liverpool (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 11/4

唔撚係下話

咩事熱左咁多

訓身留利等收錢

Philippe Coutinho Loan deals do count
Barcelona 2/5
PSG 33/1
To Stay at Liverpool (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 7/4

岩岩上skysport bet 度睇

冇咁誇張

Ousmane Dembele Loan deals do count
Barcelona 1/10
Real Madrid 16/1
Manchester Utd 25/1
PSG 25/1
Manchester City 25/1
Chelsea 33/1
Bayern Munich 33/1
Arsenal 33/1
To Stay at Dortmund (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 11/2

呢個傳得仲勁

全世界加盟巴塞系列

過幾日就開波, 黎緊2場個陣點睇:

米
taa matip lovren milner
hendo lomo(can) coutinho
mane firmino salah

sub火力仲有origi, solanke, woodburn, kent

btw 季前woodburn做中中

sub同火力有咩關係？

唔咁樣啲人點輸錢呀

心水清

好似打翼 bench冇眼睇😐😐

買留隊都得架

我1999
意指bench中攻擊球員🌚

而家先知wayde van niekerk都係利狗

佢地只係湊數球員🙄

Milner no lb anymore
Go sub

呢個應該去硬

屌好難講 話唔定多依家都係比d疤狗轟炸緊

Bench:ward Milner klavan Gomez Sturridge can woodburn/Kent 得大師兄算係有能力改變場上局面嘅球員

晨早起床 ， 清新開朗

戇鳩仔早晨

史獨好返？

呢幾日全部都係巴狗搞古仔新聞

利買人就無哂消息

真係火

修頓買左件祖件中場

又唔買中堅

fsg:掩眼法成功

咁solanke

分唔到出面邊啲係真獌邊啲係鍠扮獌

巴好似簽到dembele

係就好，唔好煩住古…

佢要晒

有矛人幫我落5皮嘢古仔留隊

Put aside the Coutinho saga. FSG are not winners. Never will be. Not their style. Great for making profit. Really good. #LFC need new owners

Southampton are prepared to leave Virgil Van Dijk out of the squad during the season, according to @garyjacob

係就快 唔好等下個禮拜

比d時間...

會唔會寧願雪都唔比佢走

就算走唔係去利都無用

買人未？

唔識英文？

vvd 0%
keita/plan b 0%

修記咁樣講唔通
VVD無講過佢願意為修記再上陣

啲疤狗傳媒幾時死

一堆子虛烏有嘅野當新聞咁報

一啲新聞者道德都冇

不過同狗講道德都係哂氣

去 轟了

如果咁做仲會唔會有球員願意去修仔度

修狗以為自己咩大球會 玩呢招

不嬲疤狗買人最低賤
果陣買法比笠波衫狗撚到

人地吸引力大。。。點似利

不安

Gerrard on Coutinho: "It’s a dream for these South American players. I’ve experienced it, as a fan and player - with Mascherano and Suarez."

Gerrard: "It is a very difficult situation for the club to be in."

Gerrard on Coutinho: "The good thing from Liverpool’s view is the manager is desperate to keep hold of him and the owners want him to stay."

Gerrard on Coutinho: "We are not a selling club so they will do everything in their powers for him to stay. We don't need to cash in."

Gerrard: "But it comes down to Coutinho and his decision, what he is prepared to do, what type of war he is going to create to get out."

Gerrard: "Because Liverpool won’t make it easy for him. I pray he is at Liverpool."

咁玩法 以後無勁人會肯來

Selling Club扮咩

真係要諗清楚....

曼狗咁玩左一次
之後來帕度果時是有影響...

起碼曼狗真係叫大球會
修仔邊有得比

打電話叫古仔留低做呢準😭

諗起個時肥賓死追獌的軒斯

左閘邊個正選

Salah

vvd

利其實依家報一次價其實有咩問題
點解一定要等人邀請
一筆過65，70，75m 扔過去試

反正都唔再買人

摩獸

唔係蘿白頭？

fsg震過貓王 驚比人罰呀
好似沙高單野咁 利記自己停左賽先一樣

罰唔罰轉會 依家都唔撚買

蝗都無疤咁賤

真係無計 利先私下接觸vvd 然後主動報價 修一定可以大條道理告你 唯一唔比佢告就係要修自己出聲話賣

Fsg 真係

修頓打算雪佢一季
不過我睇月尾會offer俾其他球會,除左利

修真係立於不敗之地

如果有其他球會出價 → 賣比佢
得利出價 → 告鳩你
無人出價 → 雪鳩vvd

修唯一損失就係少左個用得既中堅 咪當佢傷左囉

利自己on9長追啫

歐超盃係咪2回合？

買唔買到 大家都斷絕來往

好像一回合

屌你老母垃圾修咸頓放人未

yes

今日就去印古天奴

yes
第二回合贏左有另一半獎盃

之前有清話
修記份咩吖 selling club 黎咋
確實講得啱

贏左 贏埋個低

呢單野真係
想買咪出價囉
搞咁撚多小動作 慳得幾多姐

講緊8月10日
有錢都買唔到人

希望多蒙特堅持到季尾

分散巴狗注意力

無良商店

驚咩 入到歐霸你估古仔唔會走?

賤種修咸頓
扮咩高竇

我都想印
但留得幾耐…

巴狗睇利記=利記睇修

我覺得修咸頓應該有價即放 除左利記之外
不過而家無價就寧願雪都唔賣比利

另一個可能性係等緊利出價
但利又on99等緊修咸頓批准先出價
所以處於拉鋸狀態

但講真 係利激嬲人地先
唔通要人地主動同你講
喂 我而家賣啦 你落bid啦

biggest club in the world Barcelona
笑撚死人咩 個球場就係biggest嘅

明明之前年年都有買賣, 關係幾好

佢就係公開講左no interest
所以唔敢bid 等修話ok

問edward啦

只買無賣

唔落bid
但友好地問人地可唔可以落bid
得唔得呢?唔知咁會唔會比人罰

不過可能由end interest果刻開始就決定唔買
只係球迷同傳媒係度ff

其實VVD有無release clause?

我買佢賣

有既話一早買左啦

【James Pearce 講古】

最最最最接近球會嘅媒體 Liverpool Echo 記者 James Pearce，昨日响 Liverpool Echo 嘅 Podcast 現身，講講佢嘅睇法（編按：以下為 James Pearce 個人意見）

Pearce：「我想，我從來未見過在一樁轉會上在不同媒體有如此大差別的報導（加泰羅尼亞媒體 v 利物浦本地）。利物浦會方堅稱雖然在香港期間巴塞曾出價，但利物浦拒絕後雙方已再無溝通。我完全看不到利物浦在這個轉會窗有任何出售古天奴的理據。巴塞隆拿在收到兩億後信心滿滿，但在這階段出售古天奴會嚴重影響高普的地位，亦會對新球季是一大打擊。我只擔心，巴塞隆拿方面會跟古天奴說：『這是你加盟的最後機會』，但我不太相信，我個人估計下個夏天巴塞隆拿會再嘗試收購。古天奴的性格不是那種會高調處事的人，他和蘇亞雷斯完全不同，有個別報導簡直荒謬（編按：可能指 Daily Record 記者，摩連奴喉舌 Duncan Castles 報導古天奴操練態度出現問題）。假如有日兩家球會有協議，古天奴相信會非常接受轉會。但我不相信古天奴會如雲迪克般（編按：呈上轉會請求）。利物浦的立場亦不會改變，除非古天奴真的做一個『雲迪克式舉動』」

古仔
緊係唔好賣啦
賣左高普走我都支持

終於30日

唔洗講咁多
下個禮拜對賀芬咸照出古
睇下你巴塞照唔照出120m

到時巴塞只肯出80m, 但fsg照賣

不過巴狗真係救左FSG

echo報過現階段對vvd仲有interest

古天奴好仔黎

有interest但死唔出bid
吹呀

edward條4眼仔都唔知做嘜鳩

又係時候吹奏IA

邊撚到有Michael Edwards 個email/twitter/ig/facebook

同香港人見到689 吹奏老懵董 貪曾
兩條撚樣無分別

8萬5 等如買到 沙律
但一堆解散市政局 又唔講

你放心
真係有 都一定見唔到你個留言

有都比利撚連祖墳都炸埋

又關摩連奴事
條撚屌幾時仆街含家剷死

呢條友最叻搞風搞事

話人訓練態度

依家曼一堆麻煩友 你管住班友 唔搞事好過啦

佢地緊係想利亂

FYI
世上最大球場在平壤
可坐114000人

死摩狗揸你嘅巴士啦
關你鬼事咩

疤坐位排名只是11弟

高普要繼續強烈反對 呢次轉會

Ching改名吧

好

改做我是毒撚啦

改做 chelesa van dijk

你痴線架

不了
想個名再毒d
一睇到就隔住個mon都聞到陣毒味

我都對女仔有interest, 不過唔會去溝

情況同利一樣

馬馬度沙高🤐

好耐無見 迷fsg黨搞成點

要等條女開聲比你媾先媾得

死得7788

吹奏緊利記世界top10
然後等賣古收錢

你話吳彥祖(皇馬)咁的樣就話姐
我地只係中上男神(利)

好想睇佢地點撐
有晒潛質做官

咁都有死忠,真係無天理

其實皇果球係咪offside
利申：無睇

俾D時......

俾你老母啊FSG
落bid啦

唔係毒撚咩

突左隻手

轉咗地下組織，準備反擊我地

應該無
其實有都好難睇到
我覺得就算錯判都值得原諒

去咗精壇吹雞了

算啦, 都係俾D掌聲自己先啦

手唔計

鬼唔撚知咩

精壇D迷fsg黨開始弱勢
證明fsg幾咁垃圾

Vvd(轟）

皇馬呢場波贏得大快人心

幾時黎利同我做拍檔
受夠洛夫雲條辣殺

精壇嗰d唔係迷fsg
係股東

馬馬度

同迷摩一樣

其實FSG 係咪想挑戰利迷既底線

都挑左好多年

我改親名啲人都唔黎

fsg: 理撚得你 錢已袋

出年咁樣人腳挑戰4線, 一定係係想季中問舊隊長借人

投資藍球了

如果你改古天奴會點?

咁你快D 改名做FSG 啦屌

果陣我偷偷講左句德文粗口, 因為洛夫雲唔識聽

不了 我不是巴菜迷

lovren點會唔識德文

好想要VVD
出70m 修記一定放
但FSG會出40m + add-on

Lovren識聽德文

仲有個唔知乜春

唔怪得佢之後無再同我傾計

馬迪普受傷前，洛夫雲與這名前史浩克04後衛合作無間，令人留下深刻的印象，而這名克羅地亞中堅近期與卡拉雲的配合，亦是具有相當的默契。對此，洛夫雲於訪問中談到與馬迪普、卡拉雲的合作。

洛夫雲說：「若在場上出現緊急情況時，我與馬迪普、卡拉雲會改以德語溝通，讓對手無法了解我們的配合。馬迪普是一名冷靜的後衛，而卡拉雲則經驗老到，很高興能夠與他倆合作。」

至於為何從未前往過德甲發展的洛夫雲，能夠說出一口流利的德語？全因他在年少時，曾與家人以難民的身份前往德國的慕尼黑居住，使他習慣相當的技能。

馬迪普說：「我很享受與洛夫雲一起踢球，他是一名出色的球員，我們已建立不俗的默契，所以我認為我倆能夠於日後，一同得到更多的正選機會。」

Plan C

馬帖：你又標乜9啊（德文）

呢D公關說話黎的, 我個人只想同VVD合作, 再唔買我就交transfer request去修

vvd 唔識德文 不了

屌,你解圍向龍解?

屌牙冇啦啦落雨

荷蘭佬 可能會識

法德英 佢地都好像幾多人識

沙高屌隻牙

完約免費走啦

ha

清喺元朗？

耕田

Yes

CB有如此腳法實在

法國元朗

沙高有女未

呢球值6000萬

我絲

如果對屈福特有咩三長兩短或者傷
應該會將反fsg情緒推到最高點

咁有冇食過鬼仔

我唔想咁, 我想又贏波, 又買人

最好傷多個人
Panic Buy好過唔Buy

me仲係處

不如寄望屈福特整傷一兩件迫FSG買人..

但係之後打賀芬咸好撚緊要

而家仲傷唔夠

而家傷成咁FSG都妹妹下

傷埋你ok？

收嗲啦毒撚

我屌你老母臭閪

sor

沙高無傷都無用, 得罪左高DADD Y

沙高嬲咗me了
潛到季中先上水

大師兄傷好未

寄d丁圖比佢佢就會原諒你

老虎一世都射唔到

男人大隻佬圖

而家net spend先34m
沙高, mkv套現到未, 簡又續約未

話說上季借柏林個Allan都歸咗隊, 但同wilson一樣仲喺u23

參考翻軒啦個類

人滿

絲同有女 兩樣野其實無衝突

賣人慢
簽人更慢

sorry

開咧之後終於唔使剩屌fsg買人
有其他野屌下冇咁悶

屌你老母連尼住

擺定喺度嘅12碼都射上看台喇

不過上年作客軌果球佢又啱啱好射得入

Southampton willing to "let Virgil van dijk rot in the stand" rather than sell him to Liverpool

Free VVD

巴狗: Free 古天奴

仆你個街FSG, 屌你老母Michael Edwards

線已斷

傳巴狗已經差唔多攻下多

跟住來 果十幾日利有關捱

除左亨利好像紅牛大老闆自己出來講 not for sell 一下 就唔會再有傳言

好像紅牛 keita無哂新news

名宿謝拉特:修咸頓在禁固雲迪積

快撚啲買vdd啦

幾時笠埋波衫

90m
我地record 差唔多3倍

修仔好似又執咗件好嘢
蛆個中場

笑笑笑,你班死利狗連50M刀拎唔到出黎有咩資格笑人

地區報發功了
If Liverpool sell philippe Coutinho to Barcelona it will show FSG have picked money over glory (Liverpool echo)

連echo 都信唔過fsg

要幾垃圾有幾垃圾

點解屌佢？

嘩賤到

但如果去轟就放人

反了反了

名宿講

fsg有無出過聲

修頓嘅利撚係時候做嘢

其實vvd續約點解會唔加release clause咁蠢

其實古仔續約點解會唔加release clause咁蠢

點睇西甲規定一定要加release clause

自從簽不到Keita之後，Transfer Team兩個星期無做過野

究竟做左D咩先會令到人地寧願雪一季都唔放比你

利柒唔需要理由

證明自已唔係selling club

Michael Edwards 真係日日office 輕鬆豆人工 上下鹹網 同下屬同事9up幾句又一日

問下沙高

加到十幾廿億歐ok?

可唔可以鳩set 10000億咁樣

On shift working

每人每兩個星期番五日

放緊暑假 9月1番工

咁要球員同意

巴狗200m 已經好高

邊有人諗過班賤種中東佬咁撚癲

有工作證喇咩

茅

等四年之後啦

四年後不了

4年後老虎 vs 4年後雲迪克

外國連登仔打飛機打到咁

4年後老虎32歲 我先29？

有冇得叫車代購vvd然後轉售俾我地？

未來利

淘寶淘到傻撚左？

好型好襯利

Suarez to Stan Collymore: Tell Liverpool fans I miss them.

soso

得你比30m手續費車 車就同你玩

疤狗D 報紙 傳媒 假TWITTER IG 好撚癲 日日都有幾十篇話古天奴轉會

等看古天奴保衞戰打到8月30日
利又唔買其他人(vvd keita)

唔知點解 學神時代都捱得過
但今個轉會期真係每人好心淡

利唔夠強硬係咁

基達來利都一堆消息
但人地大老闆講野後 全部受山
(知道無可能 廢事再炒)

利啲報紙咪又係，講左End Interest 就日丁夜丁VVD

亨利果2條友 其實係勝利球迷

十次有九次係杯賽決賽，重要野先來
(好多人講的油王阿巴 反而間唔中會去看比賽.....)

平時支持得把口

美版霍震霆

阿巴真係鐘意足球點同

阿巴成日都去睇

佢地唔黎好過黎
黎親都係輸波多

大條道理叫FSGout

除左阿巴之外
曼城 PSG 熱刺老細都成日睇

fsg就一年見佢兩三次咁上下

FSG D高層真係好垃圾

好撚多人信到以為done deal

所以話專心玩棒球 咪過來害人

fsg放盤未

利撚D意志好薄弱

錢又無
熱誠又無

利老闆 咁多年

崩左盤

認真 買唔到後防今季真係唔洗睇

攻擊就係最好嘅防守

英超19隊，lovern, gomez and klvan like this 👍

破到密集先講。

利陣中有人咁大隻可以頂到咩

真利應該唔會理
係非利果班見到Sky同ESPN報就信晒

比d時間佢地拎下經驗啦

如果場場入到三五球都係既

FULL TEAM 應該可以
除非11個人係小禁區

slk熱身賽見到有少少潛力

都叫識用個頭...

YES沉睡的嘅摩獸已經甦醒，懦夫亦已得到救贖

沙拿可能係今年利嘅頭波王

好威咩依家

來生做咩迷好

入到先算😂😂

3:4般尼茅

首名入球可以追小魔怪買

仲有3:3水晶官

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣3️⃣ Jay Spearing left Liverpool. After signing on in 2004, the midfielder played 55 times in total for the Reds.

好自豪見到美國佬都要學習我地d垃圾

[極多圖］點解呢條毒撚咁柒都溝到靚女？

回點解我生得咁靚仔都無女

唔係話唔信你

仲有場4:4
呢d少數例子都算
依家呢隊利我都唔覺可以場場數到人

拜0:3利

不如繼續買st,cam啦
後防揾軒巨 陳仔 依d大大隻隻既守住
踢全攻陣
大師兄
kent c10 廢明
mane la子 老母 salah
屌摩 陳仔 軒巨 matip
米神

精仔?

sor打多左2條友

每場比人入10粒不是夢

痴撚線, FIFA都打唔掂大佬

踢多2個實得

13人足球

尋晚獌後尾換哂啲高佬入去頂
爆炸狗 普巴 馬迪 lkk 對中堅
利下年點頂？

其實唔難

No deal agreed between Liverpool and Barcelona for Philippe Coutinho. Five years left on LFC contract. Wants to go if deal can be agreed
@SkyKaveh

4424

冇啦 點頂 連軒巨都唔夠愀 仲記得上年俾人mma式take down

先入夠佢5粒, 佢點頂都冇用啦

有基達就好

阿偷都完封爆炸狗啦高就贏？（笑）

真心戰術勁簡單但幾有效

摩狗真係回哂塘 進攻冇板斧 靠球員偶有閃光
攻唔入就屈高玩燒味

利條後防線 搶點一向都世界top3黎
高佬放題

第一點多數頂到 但解圍不遠 然後比人趁亂射入

屈高玩燒味唔錯喎 獌既人腳好有條件咁玩 贏就得 尋晚對住皇斬燒味效果其實唔錯

透心涼

霸氣

兜兜轉轉 咪又係玩返燒味

我地而家個隊長敢唔敢請人食踭

呢d真係隊長風範

獌狗最勁係duk 身位，次次55 波就撞鳩你先
呢啲利狗冇人做到

屌簡

袁文傑評摩連奴

尋晚後尾個陣勁高 啲身位贏曬 英超咁踢應該炸死唔少隊

沙高走未

古晶

謝老四想保護250，神軒敢唔敢挺身而出？

人地係連darmian/其他瘦仔都咁做，好有用，尋晚對皇次次人地帶波都壓落去先

我地有TAA次次都明顯出手推人

非君子所為 軒仔係用眼神黎驚嚇對手

我地老母都夠撞死佢

好撚正

有無清有軒仔張圖

唔拎牌未正囉

瘋狂推列貝利

有冇屌簡撞開耶耶gif

英超捉得緊 taa好易食牌 佢防守路數仲差啲
我好想taa踢正選 但佳尼係必定正選

體育版報紙佬真係好做，吹得就吹完全唔洗譜

Mkhitaryan
Konoplyanka
Dempsey
Salah
Dahoud
Alli
Zielinski
Teixeira
Willian

有無補充!

Me非利🤧🤧

Costa

古25

Dani Alves
C Ronaldo

gotze

sigursson

brandt

呢2件同 fsg無關係

呢個自己唔黎 唔關FSG事嘅

mata

sanchaz

d silva

begovic

呢個係king on9

就後要吹奏rick perry
起碼簽到托利斯沙比馬斯

借馬斯好高質

今日仲不堪過當年

聽人講 好像都係麻麻

好像都係比利屌多
咩放棄安歷卡 要迪奧夫

好多7事
要pennant 唔要dani Alves
森馬奧因為多1m而唔要
c朗當年都差d黎

Yes Perry都係垃圾黎

沙維 : 古天奴告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣

沙維警告利物浦：你們還有半年時間尋找古天奴的替補

碧基說古天奴的心一早已在巴塞羅那，促利物浦放人

恩尼斯達表示古天奴更嚮往在巴塞羅拿生活

美斯:我已急不及待與古天奴合作

布斯基斯 :古天奴的夢想是代表巴塞羅拿出賽

佩奧爾 : 古天奴一直都是巴塞羅那借用給利物浦的球員

韋拿 : 古天奴只想加盟巴塞踢球

域陀華迪斯 :古天奴向我說他找不到理由向巴塞說不!!!!!!!!!!!

恩尼斯達 : 利物浦強行留住古天奴是殘忍的

佩奧爾警告利物浦 : 古天奴是屬於巴塞隆納

碧基認為古天奴無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

巴塞名宿告魯夫：沒人會拒絕加盟巴塞

告魯夫：利物浦令足球退步

告魯夫反擊：沒人在意高普在說甚麼

告魯夫再申：不要阻止古天奴與小法比重聚

巴塞隆拿主席羅素：你們還有三天時間準備他(古天奴)的替身

巴塞名宿史岱哲哥夫： 利物浦令人反胃

哥迪奧拿： 利物浦在禁錮古天奴

布斯基斯：利物浦在摧毀古天奴的未來

沙維：等候古天奴回家

沙維表明： 古天奴是巴塞的最後一塊拼圖

沙維重申：古天奴身上流著巴塞的DNA

碧基：他(古天奴)將會成為我的好朋友

美斯：古天奴已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

法比加斯：他之前已向我透露想加盟巴塞

尼馬：他(古天奴)的確與我很相似

恩尼斯達：期待與古天奴合作

《馬卡報》：皇馬殺出欲截劫古天奴

《每日郵報》：古天奴願降薪投巴塞

巴塞喉舌《每日體育報》：巴塞已與古天奴簽訂了「秘密協議」

《每日體育報》： 利物浦配不上古天奴

《每日體育報》再爆：古天奴 已傾妥好個人條款

巴西名宿：古天奴加盟巴塞可令國家隊更進一步

利物浦名宿： 古天奴或轉會巴塞

西媒： 高普欲挖西甲新人王替古天奴

西媒爆料：古天奴快將穿上「隆」袍

西媒再爆料： 古天奴「500%肯定」轉會巴塞羅拿

意媒： 利物浦願高薪留古天奴

球會內部人士：古天奴為投巴塞拒利物浦加薪

摩連奴：古天奴在魯營是多餘的！

雲加：我一早就看中古天奴

高普感慨：已收到古天奴的離別禮物

西權威學者：古天奴的袓先是加泰羅尼亞人！

《每日鏡報》指出：巴塞欲出售韋拿籌錢購古天奴

意大利《米蘭體育報》表示：巴塞是來自另一個星球的球隊！古天奴的加盟會使這支隊伍更加強大！

高橋陽一：我已想好大空翼與古天奴一起踢球的情境了

係改就改曬啦 改一半唔改一半

瘋傳1.2億done deal

開季會唔會真係出屌摩....

Liverpool are interested in Arturo Vidal as an alternative to Naby Keita. Exclusive for @WorldFootballi #LFC

屌犘好失禮你咩?

笑

D隊勁過利，洗得多過利
疤買完單比利都會過百m

有FSG做老細仲失禮

下個post名用咩好😎

玩fpl 想執5蚊利後衛
又唔知出屌摩定蘿白頭

沒有希望的球季

又來 扮有做野

明知無可能走去bid

從前有三隻蝦

Liverpool are interested in C Ron as an alternative to Naby Keita. Exclusive for @WorldFootballi #LFC

蘇蘇回家吧

屌摩啦 攻力咁勁 場場整粒助攻都夠你賺分

Liverpool are interested Emirates as an alternative to FSG. Exclusive for @9uppernews #LFC

Taa 4.5
佳尼都未復出
應該會出佢

下week又要賣佢走 唔駛換其他位咩

爛泥來講
fsg真係世界級

無論你幾努力執個陣
都好快會用到wildcard架啦

Liverpool are interested in Hong Kong's Gerrard as an alternative to Naby Keita. Exclusive for @Banana Daily#LFC

點解一定要利後衛，前中後簡最垃圾果樣
而家米拿都要諗諗，已經唔係一定佢射12m

Perry為左自己份工，走去簡兩條美國佬，而唔簡DIC，屌佢老母
Willian好難入FSG數，個時點爭得贏車熱

所以費明奴都係諗得過

記憶中韋利安單野fsg妹左好耐都未買到
然後比熱hijack 熱又比車hijack

利淨係揀咗古同文尼

Erikssen
Remy

講足Anfield 場上 如沒有古天奴 打碌撚

我都係簡左米拿，其實格硬係利到簡一個

The chance of any reintegration is gone. If his (VVD) desire has been to make his position untenable it's been achieved.(@adamleitchsport)

Cedric未必出

勁

1001

BBC 記者預測來季利再排四弟

fsg又贏

fsg 屌你老母